支那狗真係無講錯

唔撚計你立場
講野又噪
又冇禮貌
垃圾人